\beginsong{Háblame Señor}[by={Kairoi}]
\beginverse
Yo siento, Señor, que Tú me amas. 
Yo siento, Señor, que te puedo amar. 
Háblame, Señor, que tu siervo escucha,
háblame, ¿qué quieres de mí?
\endverse
\beginchorus
Yo quiero estar dispuesto a todo,  
toma mi ser, mi corazón es para Ti, 
por eso canto tus maravillas,
por eso canto tu amor \rep{2}
la, la, la, la... \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Te alabo, Jesús, por tu grandeza, 
mil gracias te doy por tu gran amor.
Heme aquí, Señor, para acompañarte,
heme aquí, ¿qué quieres de mí?
\endverse
\endsong